點解垃圾TVB侵害網絡自由都咁多人撐

註冊相近域名係公司本身責任咁簡單道理都有得拗
話logo抄呢樣擺明老屈
擺明係垃圾TVB又奶共又冇水準, 做電視做到得返班老坑睇, 想借d意將霸權延伸到網絡世界, 留返個生地

最好笑有d人就事論事唔夠講, spin去d乜9翻版av
點知轉個頭又利申自己有睇開線上av
完全將個班自己一樣受惠緊網絡時代資訊流通, 仰賴網上侵權/準侵權物為衣食, 但又成撚日覺得自己高人一等, 一有機會做判官就撲哂出黎扮道學先生既版權衛道撚個柒頭樣表現得淋漓盡致

岩牙

無人記得tvb即刻註冊hktv單野？

好多人撐咩 黎黎去去得果幾件打手咋嗎

總之一定係CCTVB錯,咩理由都係錯

以件事咁荒撚謬既性質來講算係多
再計埋其他新聞網站留言個d香港人